（遊戲）世界樹神話

第一章 開始

一個風和日麗的早上，窗簾的縫隙將光照進來我被這些光照醒。

我用一隻手去擦眼睛鬧鐘亦隨著時間的過去也響起。

我隨手一按將鬧鐘停掉走近窗戶把窗簾打開一點。

「今天天氣真好，真是適合戶外活動。」

時間也差不多了，打開房門準備去食早餐，由於還未睡醒的關係雙眼視線就同一條線一樣。

打開房門行出去第一步身體突然失去平衡跌下去，我隨即打開我就同一條線差不多的眼睛去嘗試理解發生甚麼事情，周圍漆黑一片根本不知道自己在哪裏。隨著啪的一聲……

你以為我講的故事就係行出房門然之後跌左去網絡世界或者異世界？

超錯，大錯特錯，呢套故事！！！在一個平凡城市一個人打機的故事。

「呀，痛痛痛點會發埋咁既夢，等等下就係床訓著既，仲要碌埋落地下，咁咪做唔到第一批玩家入去玩，即刻睇下手機先，好彩仲未到十二點。」

手機目前時間23:55

「真係麻煩點解要係夜晚先開伺服器，不過都算我係一個廢青好多時間玩，講下講下又差唔多時間。」

歡迎來到世界樹神話，終於、終於被我等了這個時候了。

世界樹神話簡單的一句吸引了無數玩家，世界樹一千年前就有，但只有你現在才有

創建角色

職業

戰士，劍士，盜賊，法師，法師，牧師，弓手

種族

人族 特點 韌性較高

貓人族 特點 速度較快

狼人族 特點 血量低加攻

精靈族 特點 回魔較快

系統訊息創建角色完成

職業:劍士 種族:貓人族

名稱:茄佬

「冒險者，麻煩你去主城附近的小森林討伐十隻哥布林再回來!」村長

簡單說這個地方，神樹附近是一個廣場而中心位置就是神樹，神樹位於阿爾法主城是目前唯一一個主城。

由於這個遊戲自由度極大除了阿爾法主城，都是玩家由所創造包括城市，而城市上限四個不包括阿爾法主城。

阿爾法主城有分東南西北門，但我不一一詳細介紹了。

後記 我會作得好慢 唔好話吹更一直吹
小弟第一次創作文法或有錯字 敬請原諒
試下水溫 之後想大家幫幫手諗男配角

職業:XX 種族:XXX
名稱:XX
性格特點 人格特點

試下水溫

補充遊戲玩法 第一人稱 MMORPG
遊戲有不同裝備 不同玩法
不同地圖 不同副本
小型副本 大型副本
野生BOSS
係到劇透少少仲有城戰 公會戰
希望大家手下留情 插少D我啦

第二章 遊戲開始

穿著新手皮甲帶著新手劍，前向主城附近小森林。

由於剛開伺服器主城附近小森林每個地方都充滿人群。

松平「一個人做任務肯定要用很多時間，要找一組未滿人但又要加我的組」

有一組在中心位置特別顯眼三個女生聚在一起手足無措看著其他人屠殺哥布林

(女A)
職業：弓手
族種：貓人族

(女B)
職業：戰士
族種：人族

(女C)
職業：盜賊
族種：貓人族

這三個女生的組應該未滿人應該哥布林都沒有殺過，就決定是這一組。

茄佬「唔該，我想問下你地個組係唔係未滿人如果係可唔可以加我入組一齊做任？」

女A「我地個組係未滿人不過。」

松平「不過咩？」

女B「因為我地技術都好差所以希望你唔會介意我地 。」

女C「嗯」 點點頭

松平「咁我又唔會介意你地技術差打機姐。」

松平「咁去個人少既地方雖然會打得慢D，但係好過冇」

三個女生「嗯」

茄佬「應該點叫你地？」

女A「叫我玲就得」

女B「你就叫玲，我先叫玲佢叫雪」

女C「晴」

茄佬「我就叫茄佬，多多指教」

玲、雪同一時間笑起來並說「甚麼多多指教，你好搞笑」

我看到晴遮住個嘴偷笑

茄佬「哈...哈...哈」

雪「要你多多教導我地三個人係各個方面上。」

茄佬「各個方面上？哈.哈..哈」

心諗除左笑我都唔知可以講咩，本身應該係食住佢地，而家好似俾人撳住玩。

打錯野

松平係本身主角個名 不過我改左茄佬為呢加個主角個名
第三章將會正常返 松平=主角=茄佬

強貼留名

LM

留名支持

之後應該唔會再出住 會稍為改下

推